[暑期工] 美心月餅

有冇巴打做過？通宵更多唔多野做

有生產/ 包裝 女仔係咪做包裝好啲？

我代表美心歡迎你到我地的大家庭

早夜更做同樣野 冇話邊樣好
主要睇你頂唔頂到

認真 狗先做

又黎一車車dse 雞

你講野都會認真 ？

你老母俾狗屌

初瓏做美心

瓏b美心妹

做美心外判多錢啲。
包裝翻8點半，生產翻8點，女既話做包裝唔洗身水身汗先囉。

利伸：做緊生產

外判高人工過公司請?

仲要現金即pay
老強都唔洗扣

有冇details 想同瓏b瘋狂美心

外判好似47。公司全職就42-45，翻星期六，日，紅日就50。

咁反常都有 其他工明明外判會抽水

包裝9成人都係女，但大部分都係阿嬸

可能抽左你都唔知啦。

應該都有既 唔係做外判食咩

抽左你唔知啫

係邊搵外判 係咁上網搵就搵到?

有得揀一定係做冰皮，洗野位hea 到仆街

冰皮打皮慘過食屎

所以只限蒸煮高質

8年前做過美心爐尾位路過, 只係賺到錢同變大隻d, 其他咩都學唔到

年經

on9先做

小妹可以行路翻工
60/h 算係咁啦

假膠，返過第二份好過啦

有無免費月餅攞 ？

睇下你做咩位
例如爐頭同地下倉就唔會有

冰皮唔洗打皮嘅話係幾爽
一個位只係分糖落細袋同分果汁落細袋比打皮果啲用
打皮就唔知 因為閂左門睇唔到佢地點做
另一個位就係將啲打好左嘅皮幅冰櫃抬去啲生產機到由啲機整
生產嘅話企成日
由7半企到5點
唔係人人頂得順
因為唔可以著波鞋要換水靴(佢地提供)
包裝就有得坐唔洗企
但差唔多全部阿嬸阿姐
我上次得一兩個叫後生少少
你有人陪一齊做就幾爽
冇計傾就真係唔知做緊乜鳩
包裝冇記錯只係將啲月餅放入啲兜
生產間中會請你食一舊
包裝唔知有冇得食

學生哥千祈唔好做
對你日後工作完全無幫助 人工又少
大把office工做下data entry都多錢過份閪工

大部分PT可以有乜鳩野學
真係學野嘅，就唔會簡依啲同data entry 個種啦
搵個錢渣大佬

我講緊同樣係學唔到野 做咩唔去做data entry要去整月餅
大把pt可以學到野啦 睇下你第時想做咩
老老實實仲有幾年就出嚟做野 緊係死都做份同第時份工唔多唔少有關嘅工#k
ill#

大把大陸妹食

最緊要識人
去包裝部俾個hea位你做
不過做包裝都可以好chur
做入貨pack箱

狗工，飯堂d飯又係喂狗都唔食，做咗一日無做

做過一日冰皮打皮慘撚過食屎，做一日攰到第2日番唔到。冇得停8點打到6點，食飯得半個鐘。強迫加班。
大堂打皮打3-4機都話比你去下廁所半個鐘

好運拎到個靚位慢慢做
做下休息下

包裝部有hea 位？

矮妹今年有冇做

秋哥好on9
利申 上年做過今年冇做

間廠今年大執

連個廁所吹風機都用dyson

但係啲散工仲係出42蚊一粒鐘 結果越請越少男人 好多三日唔到兩日就走 留得低一係做hea位一係騎騎呢呢嗰啲

結果搞到而家入面啲師傅做到屌哂鬼 而家入去啲dse雞冇乜好下場 多數做廚房蓮子生產 最勁聽過上去見到個工作環境個新人即刻落返去搭巴士走

老死都做夜班好似而家做10.5個鍾有600一日

依家係咪加到60蚊一個鐘
係咪得番啲伏位所以先咁高人工

63

一齊去做啦。大家都同名

比狗做 做左一日即刻quit左

8年前做過倉，幾好做，可以成日喺倉入面瞓

咁正

小妹做緊了
成個月都冇得同男朋友拍拖

求part time

想問做成點
做咩位

咩位就唔講了 嗰到靚女得個幾個
我就好hea 除非你有我咁靚

其他所有人都做同一樣野 做足10粒鐘
翻美心=機械人

岩啊清

岩岩見左工，幾耐返得工？

狗也不屌

高佬

個高佬做野堅快手，佢好似係高𡃁仔一級。

日班唔係58咩

佢做左好多年
仲有個包皮

而家日班58
夜班外判 71

啲大粒嘢開會加人工

包裝生產一個鐘60

全職都冇呢個價 班師傅個個怨氣充天

巴打邊年做過

見前面有ching 話63 仲諗住做幾日 58

做過冰皮生產，包裝
冰皮生產企足成日，要落餡落皮落醬，好撚攰
之後仲要幫手洗機抹機，不過早啲做完就有機會坐到收工
男仔做包裝比人當苦力用，搬箱一定搵你搬，箱箱十幾kg, 搬足成日，攰撚到仆街
依家都唔明當初on99 去做乜鬼月餅
當係一生人一次嘅體驗算
利申：HKU grad, 個陣搵唔到煙腸

冰皮好做

早兩年
全部打皮都係仔

三年前都做過冰皮生產部
好好彩唔洗打皮 但每日挖幾十罐 甚至過百罐冰皮都挖到手痛 不過個到d人係幾好

夜更依家$73-75/h
一日8百蚊算係咁

年經po
一句講晒慘過做狗

冰皮咪算輕
傳統個啲二十幾kg 一箱又係搬唔停

巴打，我黎緊都係做巴裝，但我條腰唔好搬唔到重野，如果到時編我搬箱可以點做？

聽人講文職好做 但只限女

落完料又hea半粒鐘

做過美心就不會食美心

DSE雞暑期工過去做下有咩所謂，反正賺下錢
當見識下工廠製作係點，辛苦下

依家日班生產男工好似61女工58，做美心最緊要睇你跟邊個。如果之前有寫紙嘅大工好似可以加到80。

同人事部講

同你主管講

留個名

有無得請假 一定要返足六日？

唔該哂~

講真而家700一日一星期要番六日(外判)
兩個星期都成8000
做完大把錢洗

補充：番夜班

有興趣做 有咩途徑？
上網見到有招募日 係咪都一樣？

外判高人工過美心

狗工？有興趣

大家真係唔好做
做下普通餐廳樓面 workload少十倍
人工一樣

fb D搵工群有外判
但做就要有心理準備企成日同做唔停
睇下做咩位 有D位真係想休息都休唔到

有無巴絲好心影咗張車紙

我見一星期要返足5/6日
諗住一星期3 4日試下 搵唔到工

你可以試番下 唔想番就請假囉
頂唔順就走

Walk in著便服夠做？

大家記唔記得以前有個閪佬個樣好似林雪

獎學金都有 做月餅大師？

垃圾工年年有人開po
返咁耐企咁耐，流水作業做足咁耐無得停手
飯堂d飯拎黎喂狗都唔食

夠喇
普通工廠工洗鬼你著西裝
基本上請硬你

呃人㗎 要連續做三年散工先有拎

外判宜家$515一日 低過美心嫁

想返通宵 有無人試過返可以講下

問 我盡答

兩年前做過送貨部，舒服到仆街

唔好做生產只做包裝仲要係1樓包裝

男做大堂死都唔好坐line 因為男人只會有切餅份 最撚ON9係你想去廁所叫D刷鞋仔(行行企企唔洗做野果埋)幫你頂下 班仆街會扮聽唔到/叫你自己搵人頂

冰皮有好有壞 果日target少就早完 衰就係衰在個乜柒包皮真係好撚扮野 同埋打皮房好撚柒熱
同埋OT係冇得say no

做文員記得揀打label 唔好做QC/QA 打label就可以坐全日office 又可以準時收工
做QC/QA要落工場企全日 好彩就有得坐 不過D長工好柒ON9 見你坐就屌你
有得唔洗OT 睇你跟邊個長工

做到好辛苦,搬搬枱枱成9個鐘,手指痛,手酸,腰酸,腳酸,
廁所沒有馬桶,唔使指意坐係到休息,後樓梯加裝左CCTV,冇得去蛇王
主管不停催大家"唔好停手呀,流水線不停做呀"
間野唯一令人有推動力繼續返就係人工高D
76一個鐘

同主管熟就成日蛇
次次都係佢叫埋我出去打邊爐

係 送貨係最正

我地做散工,同主管再熟咪一樣做到無停手
況且日日都有幾十個新人入職,主管邊得閒同我地D老散增進感情

有冇人返稻香月餅
好似高人工少少

有馬桶 但得一兩個 更衣室有個
而幾日唔知做咩入左好多人黎 我個部門本身得4個人而家成6個 做下蛇下 係企得耐有時腳痛
人工一日成777 做十個半鍾

22號出糧成7000爽

如果入黎記得唔好做大堂 做撚死你

你就算聽日先開始入職,做到約滿9月21號,其中冇請假,計埋勤工獎金都有4皮幾
問題係你頂唔頂到,有病都唔可以請一日假,8號風球都要返工唔走得

點會冇得請

外判想請就請

有阿姐好好人請我地食流心奶皇月餅
(又真係幾好食,難怪咁好賣)
但記得即場好食啦,唔好帶出去
前兩日有個男仔放工時比保安即場查袋斷正
保安真係即場報警,真係比人拉左
可憐只係18歲仔,被控盜竊罪,照道理唔洗坐監,應該只係社會服務令,
但唔知洗唔洗留案底
為左一舊月餅前途盡毀(佢可能無心,諗住帶返屋企先食)
唉

呢期一車車新人返工

嗰間外判一個食4-7蚊 fat fat la

我都食左個係幾好食

好味道,每日都有阿姐送一個比我食,正

其實番工日日都有得食
個生產線係隔離

總有人去做

以前dse工, 而家好似話得返大陸人

我仲做緊,果度只有3類人,DSE,本地師奶阿叔,大陸人,但DSE最多,比例大約係4,3,3

有冇正人妻返

新鮮食正好多

依家夜更已經$78一個鐘
利申：自己$70一個鐘

有間外判$85了

冰皮正D日日叫人拎黎食

有 你入黎我介紹比你

我聽人講美心開比判頭既價係100一個鐘,然後比判頭自己決定外判人工請人
咁就解釋到點解有D人話85,有D人又話低過美心自己請既
其中有部分判頭食水太深

想去外國讀書前搵返筆

叫有80/h做唔做得過

thx 一齊做同事 過幾日報

分到大堂你就

月餅廠啲飯唔好食

係難食到狗也不屌

想知夜間QA 幾錢 都80/hr?

報咗今日去interview

其實大堂即係做乜

見完share下ok?

想問返日更係咪一定要返足六日

係

做美心等於做麥當勞,搵錢可以做,只有30分鐘時間飯堂食飯,你入去會見到好多人,流水作業工作。
利申:以前做過幾日,班員工都好好人

屌咗咁多年美心月餅工又伏又辛苦
年年都有人去做
痴撚線 人工又唔係高

咁閪

請教巴打絲打女仔係咪一定做包裝？ 企足咁多個鐘

生產線整月餅一日一線萬六個左右 得中間食飯之外就係咁做

靚女咪去生產囉
唔靚就....

年年一車車dse撚入去做

女仔去生產先好

有無人知西餅好唔好做
一陣去見工 仲掙扎緊去唔去好
上網睇好多人都話美心廠好伏

試做一日 唔缺錢 頂唔順就走

但要特登去見工個啲…好曬氣…

今日見工叫人填form條女幾靚

另外有無人知咩部門要識揸車

送貨

琴晚新人有部分去左西餅
而家入職既祝你好運

有咩唔同

西餅要帶埋祖宗十八代翻工

你宜家跟美心定外判開 gun

42蚊，做m記唔好？

有冇請唔係生產線既post
文員係咪上面咁爽 幾錢per hr

好多鄉音呀姐 成日講是非

小妹係美心

有 不過請女多

幾錢per hr

想問其實仲請唔請人

琴日去填FORM 個阿姐話早更夜更都full哂 叫我返屋企等

但係仲見到有招聘廣告

係 琴日炒左10幾個
請人係hr
主管都要唔到咁多人

一樣 小妹都轉左文職

a09

文職係做咩??

你有j都轉到

想入去屌學生妹

6年前做過幾個月倉，食訓玩多過做
月餅，冰皮，糖餅乜都有
有得簡記得做倉務

好味d

條女勁系 西面狗

利申：係寫字樓做

唔好撚做呀 入邊睇場嗰啲八十後扮晒嘢咁 野又做唔到 開口埋口係到屌人 試過有次做包裝 入箱上板 班仆街懶喺野話做得慢要幫手 點鳩知25kg 既貨搬到腳震震 拖鳩慢晒 比班暑期工叫佢收皮

講真好On9 加班冇飯食 淨係得蛋糕 當人係咩啊屌？
飯堂啲野食似垃圾 日日好似慘過食屎

邊個？比啲提示？

仲以為轉左大廚會好啲 點知都係難食到狗也不屌

有時還可以 有日個炒麵真係

聽日10點去IN,去到大埔墟轉咩車好?

75K
大富街落

證明d後生仔幾唔捱得

近排飯堂日撚日播啲濕鳩歌 懶係高級咁
唔想員工食咁耐飯咪出聲囉 播埋啲咁嘅歌趕客

佢比左個倉務 交收組位比我，請問師兄姐係要做d乜

荀位喎屌你

正

我番假期班既 好驚今個星期六番到去先話唔要人 叫我走

包裝定生產？包裝就一定唔要假期班

月餅實有毛啦

西面唔緊要,都係望姐,佢真係幾正

點解見工一定係10點？ 有冇人知

唔係辦公時間去就得咩?

唔知 第一次in

其實去填張表就得...

有手有腳冇色盲就會叫你簽約返工，

除非佢地夠晒人

可惜平胸 不過今日簽約時都有講有笑

識做一定做冰皮生產
女既入到去比高佬包皮果啲撩，分分鐘8個鐘入面做2個鐘
仔既入去除非打皮其他狗也不屌

利申：做過打餡，起完一至兩崗餡又hea下5-10分鐘

包裝

噤一定唔要了

你做包裝？

係 之前見佢地啲假期班返嚟 都冇野做 企完一陣就叫人地收工
一係就打去話唔洗返工

啱啊 播埋哂啲迪士尼歌

有冇得一路做一路屌女女？

M樓係私家炮房

岩岩問左上面外判話已滿 咁係咪要去美心見

美心都滿左，唔洗去

jump 又話伏都full

大把大媽做

大媽都通頂

今日去問，都係填表，等通知

等人quit

做過冰皮洗機位，每日得朝早拆機裝機，下午換機都要拆機，同埋收工要拆機比入邊丫姐洗。 其他時間好得閒，如果做得快。

但係有日出邊d黃帽同我講：你整完就出黎去其他位幫手搬野。 我頂佢咩，42/h休息時間都無，我做得快又甘做得慢又甘，不如我hea住黎拆機仲好。 幾日之後因為有個舊人返左黎，我比黃帽調左出去搬料入機企成日，同埋打皮熱撚到仆街。 我第三日立即吾做。

今年上pt網搵到大把正工淨坐就有錢收，人工又高。 建議dse生搵其他都吾好搵美心。

p.s 個黃帽有個意字正仆街

包皮成撚日溝出邊d dse女，吾撚照鏡先
高佬幾好人
洗機部有個肥婆正仆街
黃帽意on9
黃帽丘無咩野

好多dse做幾日就唔做

係咪淨開1-5? 想去填表

而家dse雞邊捨得走

有讓食有車接送 仲要加埋人工

其實勤力啲 一個月放2/3日

其餘時間ot到七點半

已經有萬八萬九蚊

打電話問囉 7月尾出糧應該好多人唔做去旅行

利申:前年做過

想做伏工都咁難

大把新移民做...各種鄉音既大媽

今日同行有4,5 個大媽

起碼有7成大媽 仲好鐘意講淫野

dse靚女1個部門先得1-2個

我仲見到今日有個呀媽，拉埋個岩岩考完dse既仔，一齊填form

上年做爐尾，乜柒特別月餅都食過
譚師傅仲有冇做？

我奶皇個到好多人7月尾就走

黑心集團大埔工廠冰皮部“意”丁圖

平時黃帽唔戴眼鏡就冷係柒串，收工look即變薯仔。

點解咁多無話係伏工都咁多人狗衝去做…

點解咁多人話係伏工都咁多人狗衝去做…

我都想知

前年番過通宵更 狗先做
如果佢搵你係做倉就荀 休息時間極多 其他不了
利申做左兩個禮拜走人

係咪戴眼鏡肥肥地嗰個

劉青雲？

hr黎 無帶眼鏡 幾高 但平波
一諗起佢個樣就好想打柒佢

點解咁憎佢？

佢個樣真係幾串下
一入到去見到佢西口西面都想掉頭走

成日講野單單打打 典型既hr閪 都唔知點解咁多人鍾意佢

有車牌入去做，會分咩位比我

分咗入奶皇打皮，要揸波，攰到仆街（水鞋腳板接觸面好硬，仲要係咁烏低身揸波，放工時對腳同腰緊到傷埋）。

番咗一日就射咗波幾日，暫時未收到炒魷通知

咁高人工

我都唔明 個個都話佢正 仲話佢好nice

你確定好多人鐘意佢

有咩料爆？

唔係做寫字樓同啱啱見工個啲人咪覺得正囉

NONONO
夜班前排777一日,返26日,一個月2萬

因為爆左人 上個星期請左好多人
要等人走就會請你

我入去做個時540一日之後又升到717一日 即刻勁多人入黎做

實喺到啦，唔計夜班，日班我諗都冇邊個可以完全替到譚師傅

譚師傅做到野架

雖然工廠工不值一提，
但以前叫有幸跟過佢，不論月餅定其他時節食品，
佢親力親為嘅程度我覺得喺間廠嚟講都係數一數二
同埋係好上心，feel到係真係有傳統整餅師傅嗰種心

仲請唔請人？
上年做過想食過返尋味

幾年前有做

我地會夾埋將最西最惡做既益外判

女就拉過黎吹水

今年d刷鞋仔係咪仲係果班大仆街

爐位師傅山雞同劉歡重係唔係度？

年年都有追post，起碼四五年冇食月餅。

想問下今年有冇又做代工生產？

番完真係無下次。

本身經外判搵，佢問我想做乜，我話想做包裝 (聽聞無咁辛苦)，
然後去到中午過大埔照樣+拎員工證時，就比咗我去生產，仲要分咗我去打皮，辛苦到仆街。
我即刻打去問番判頭咩事，佢就話「包裝滿晒」，
再睇番隔離幾檯包裝嘅，全部都係支那大媽，當堂明鳩晒。(就連我判頭，打去時都聽到佢一口鄉音)

真係而家連呢類「so called」基層工作，都已經係腥簡人益腥簡人，
我忽然覺得喺香港做個「真‧香港人」係賤過隻狗。

想知請唔請只番星期六日既

我以前番就係射波唔過三日就無事

其實做得外判，仲要做男工預左做狗

班師傅一定chur判頭派人去唔夠人用既位到，你只要係男，就好大機會派過去

判頭：錢已袋，做就做唔做就走，大排傻仔排緊隊比我伏

我以前做果時，d正式員工成日都撚班外判去西位，因為果時外判人工高過美心自己請。

最仆街見過成班工人比人帶去元朗廠到做，我果fd係大堂比班睇場仆街撚左去

正常生態，比住你係大粒啲，你都想留啲熟人/手、心腹喺自己身邊啦

好似坐監，猶其係放飯

之前請宜家就唔知啦 因為加左人工所以美心好多人做。

返工有咩注意 洗唔洗自己買工作鞋

着舊鞋 有D位會比水鞋你 但要買鞋墊

入去只食女 唔做野得唔得

冇問題 大把啊姐比你食

早幾年食唔少dse

譚師傅是咪陳小春？

唔係，陳小春係夜班

今年質素下降左好多

有位未

有冇做緊奶皇？
入面係咩環境

做到8月尾就好走，愈近中秋你愈死 搬死你

聽講內包有兩個女QA幾撚靚女

係咪一長一短頭髮

宜家請唔請人？

利申，可以做到9月尾

短嗰個化妝，已經聽到幾多個人話好撚靚，行到邊都勁多人昅，長嗰個都喺
成日行出去我哋成班都欣賞

而家應該要等人走

多數9月頭就完工。

好辛苦
做多幾日 唔撈了 了
應該有位入

大堂??

佢請人果度寫6天工作輪班 如果有事可否請假

我諗住返啵 唔理辛唔辛苦啦 打算返夜搵多啲 捱到9月頭完工即走 星期一諗住直接鏟上去大埔工廠面試 有冇人同我一樣

番石q好高

2樓

去完報告下

聽日去 有冇人知要帶咩去

冇嘢帶

淨係身份證ok?

OK
巴打似大機會喺2樓做
Btw 真係好撚辛苦，放假係輪休 冇話逢星期日就day off
生產每日8:00返工 直到夜晚7:30
因為佢一定要你OT 2hours
冇得say no

等你消息

之前做左幾日就頂唔順走左啦.話事話,有冇員工價可以買奶皇月餅?
有就FAT FAT了,起碼可以再賺多一筆

點解走

有

頂唔住體力勞動囉,流水線既工廠作業,始終會有D位特別辛苦,無辦法~拜拜啦高人工

WOW,正,原價228,咁員工價係幾多?可以買幾多張?

身份證同自己

見過點開奶黃 真係無膽再買了

冇位 話8月頭至8月中可能有

有無得留名

交左form等通g

係唔係夜更呀？留個tg請教下

係呀 冇咩好請教 填完form走得

應該8月頭班學生走 就會叫你翻工

我夜班呀 瓏b

其實 份工正唔正呀睇你自己嘅人際關係嘅啫，舊年我同我大佬幾friend佢晚晚都同我講留到十一點先走實情係有兩個鐘坐喺度hea，我仲影佢瞓覺嘅相😂😂

希望有機會做同事

係唔係有提供工作服同鞋

可唔可以偷吃奶皇月餅

屌，人脈好3樓蛋捲都食到呀

我好撚鐘意食蛋捲

仲要係新鮮滾熱辣脆卜卜嗰隻

叔叔不行了

我仲記得每次食完lunch經過蛋捲部都會行入去攞蛋捲食

好葡萄 雖然麻麻地做工廠 但係都幾好奇月餅蛋捲係點樣大量生產

蛋捲就有部機你keep住到漿落去佢就會係咁行

1樓奶皇無限食 食到你唔食

31號1樓有幾個人走 睇下有冇巴打比人調落黎做

包裝？

勿相認😂😂

唔洗偷食,你同D阿姐傾到一兩句,佢地已經會每日都會比一舊奶重月餅比你食

利申:日日食一舊,直到離職果日為止

好似好撚正 年年都唔捨得買

係幾好食,難怪年年都咁多人買,炒上天價
不過其實成本好低,點解咁講?
見過因為包裝部做唔切,搞到勁多岩岩從生產線出黎既月餅全部壓爛哂
大家姐見到都只係行過去催包裝部做快D,壓爛哂既月餅做咁變哂垃圾
就知道其實一舊月餅成本係幾咁低,居然賣幾十蚊一舊,真係暴利

賣包裝賣品牌

血汗工廠,香港富士康,名不虛傳

好想入去屌學生妹 遲d apply寫唔要人工ok?

山雞做緊通宵更 一樣咁on9

重有無屌鳩班QC

想問問美心幾多號出糧

月尾31號

仆街今日仲未出糧比我

唔清楚

你可以見工前打電話問定係咪缺人先，畢竟係美心打工嘅人來得快去得都快，唔少人堅持唔到尾

打俾我未

係到

明哥落左夜班

今日簽左約下個星期返
做包裝助理$61/hr
有冇得坐同係冷氣架

你係女就有得坐 男多數企全日 睇咩位

外判定係美心?

美心 招聘日IN

我係男 希望有得坐未試過原地企成日 有得行下都好齋企成日驚唔掂

同埋翻日更包裝要帶埋母親返工

夜班有位未 打俾我

絲打做緊1樓包裝？
依家1樓係咪呀庭睇

我做文職
1樓係呀庭

[member]我都想做 有冇人介紹［/member]

依家係咪仲請人？去招聘日定係直接去大埔填form

應該月中至月尾先請人

全部大媽做到尾, 得少部分學生哥唔做。

jump 大媽夜班都唔送過

諗返起我一日做兩三粒鐘 其他時間去左訓教既日子

但你個時人工

冇人走咩

翻過包裝一日 就辭咗
好辛苦
我個陣翻麵包嘅
聞陣包味聞到想嘔
未試過咁憎麵包陣味

仲未有電話

完了吧 如無意外

你幾時見工到宜家?

一定要入去屌學生妹！

呢幾日都有新人返
8月中會走好多人

夜班知唔知幾時有位

點解唔翻早？61/h 又多學生妹 mk妹

夜班全部牙嬸

高人工d牙

牙嬸食佢地d女

仲請唔請人，可以踩到9月尾！
揾人比hr電話我

遲反cup子巴打幾日

即刻入來見工

見69咩 填完表回家了

有冇人係分店做過月餅換領? 辛唔辛苦?

杏仁條馬澤全有冇人識，聽講係撚樣黎

其實都喺得阿庭會屌多啲
但其實阿庭對啲後生仔女算好 多數剩係屌阿姨